我走啦咁多位

我返高登啦，我知冇人識我，我出完post都會del apps，我都睇唔到大家負皮同回覆，喱度太多小學雞，再見

樓主睇唔到呢個回覆即刻死全家

毒撚真係好可憐,要靠依啲濕鳩post吸引入注意

爭住番去含撚

其實我都唔覺呢度好好多
只係高登而家人流太少
質素既話連登真係唔好拎出黎講啦

林早洩一日係ceo我都唔會番去

無人緊係高質

岩岩比大陸狗屌

樓豬喺連登上水

躝啦